\begin{dedication}

“Tidak ada gunanya IQ Anda tinggi namun malas, tidak miliki disiplin. Yang penting adalah Anda sehat dan mau berkorban untuk masa depan yang cerah.” \\
(BJ~Habibie) \\
“Jika kamu tidak tahan terhadap penatnya belajar, maka kamu akan menanggung -bahayanya- kebodohan.”\\ 
(Imam Syafi’i) \\

\end{dedication}